23條人地個個禮拜有街站，我地都要快d上網投票反對

成堆日懶懶散散，咩活動都唔去，就黎滅團喇我地

屌你地老母

push